(推到完場) 7月24東京奧運開幕典禮即場討論

開等先

屌 我係日本人呀

見你咁慘覆下你啦
有冇石原BB